點解創科局班官唔係感謝中央支持？而去感謝市民

無中央你屎都冇得食

居然只係感謝市民唔感謝中央

你係唔係中國人

將個人及人民放係黨同國家之前

你係唔係想顛覆國家

整完出只有20萬下載

又話有沉默大多數

一係你整得唔好出黎害國家

唔第一時間多謝中央，舉報國安法

支持樓主去舉報